如果可以恨你 全力痛恨你 連遇上亦要躲

Long time no c

避

牙泥

牙峯

快樂也許太短 似場流星雨

泥狗同牙峯真係好似

都係咁高質 都係咁靚仔

牙賓變節

我不嬲係泥清好朋友

嘩屌你 你講出黎唔會面紅架？

YES I MISS YOU SO MUCH

泥ching好波
支持泥ching!

希望泥清支持南華 支持港甲!